［老任Switch］ 壞機或維修討論

跟機隻灰手制唔算斷得好勁
但另外買個對紅藍左邊就斷到離哂譜
咁應該換機定換手制？

新機搞成咁

認真post都負皮我？

維修係咪好多人要排?諗住lunch去

依家好似要預約

你對佢做過咩離

無，半m內隔住隻腳都收唔到

陰功 買左機都比任狗負皮

原來你講斷線 仲以為你玩斷左
拎去老任試啦 我果部3米 中間有牆同其他野都收得好好

我依家唔知換機定換手制好，兩對手制接收都有分別